中六同學如常回校上課

真係哭撚咗

點解咁殘忍

佢哋唔係人咩

吓！其實長遠D睇幾好
你吾返學操卷拎Tips 點考dse呀～